對準目標 客運大樓 不見不散

我要去接機
我要去睇Imax
每次去機場
林鄭條仆街每次都會出黎做錄音機
姐係有效目標正確啦
相反
你地發夢佢只會當你地放屁
不斷鎮壓 而不回應
所以
我地要目標一致
繼續命中要害

推

機場見

推啊